gme賺到錢既人 希望唔好忘記反送中既手足

張地搵到既一部分幫下手足 係呢個環境下手足會好艱難

一定

當然啦

長期幫手和你埋單
有冇賺錢都咁做

就算蝕錢都唔會忘記

一路都有，係賺多咗就捐多啲